[整合]雞始終都係雞2

開定先 有人話我開完po就潛咗水
事關我只係不滿呢隻雞嘅所作所為
希望靠大家爆多啲堅料，等佢唔好再出黎害人
整合一下先，如果有漏，希望大家可以補充
呢個係遵理嘅街頭訪問cap嘅

完整link係:
當初講到幾愛條仔，又出長文為愛平反講到條仔有幾錫佢又送禮物又製造小驚喜咁
一散咗就反轉豬肚就係屎

呢個係條女嘅連登户口，一散就寫到咖啡仔幾衰對佢幾唔好

仲要係private ig寫臭咖啡仔，呢頭po相話自己瘦得健康，欣賞自己平胸，轉頭就鬧咖啡仔睇女

呢個都係轉至佢private ig我諗唔係流料喇掛

歡迎大家補充，或者覺得係屈佢嘅，不服來辯

仲要開新facebook ac曬自己係換左新仔

唔好放過佢呀 屌

真愛喎。咁既女都要？
條仔等日日比人笑啦

睇咗咁撚多圖我都唔係好認到佢

起埋佢條仔呢。等佢知 佢同隻雞拍拖

正評

ptgf個part呢喂

Rubbish啲對話呢 繼續binc

唔好 停呀

留名

推

人無恥則天下無敵
條女繼續無視

LM

我只不過亮一句話 死臭雞！

一早話係條臭雞自己Post
但舊post 相已被 del

自己p過同人地影佢係大分別啲

死臭雞 推撚爆佢

咁撚厚面頗 撚會咩

幫推

臭雞

第一、二張係咪喺教大

開過啦 冇咗PTGF個part

屌成個成龍咁 對住佢邊起到機呀？

有整合

隻🐔🐔今日有冇返學

同隻雞一齊 賽比人笑死

推到justin回頭是岸

lm

唔好比佢停 繼續追擊隻臭雞

格住個mon都聞到臭

搵人send信去佢學校啦

留名跟進

推

條仔都唔好得去邊啦

Ptgf呢？整合？

第二版

新Post繼續推

咖啡仔做得好

炒哂車啵

唔知咖啡仔飛佢定係.....

臭雞就梗 事實就係咁

其他野 咖啡仔你諗清諗楚(如果真係本人)

本身都有D同情佢,不過見佢講野咁小學雞就覺得佢抵撚死

此IG 有古怪

佢話賣梳化假 幫臭雞交學費假 但條女大食到要做雞呢啲佢乜都唔提 唔通........

不如佢出黎解釋下，既然都話個po多流料

點止古怪咁簡單

其實正常人明知自己比人擺左ac上連登
仲會繼續public挑戰連登仔底線咩

可以搵佢傾計喎

叫佢臭雞已經好俾面佢啦屌

雞好臭

明明尋日睇都仲係private，咁突然轉左public嘅

push

有冇舊男友上網罵佢嘅圖或者link

如果無 應該都幾好仔

呢個年代真係圖片只供參考

都散左啦 賣走舊個張同買返張新既都唔關臭雞事啦 咖啡仔仲要話唔洗唔洗自己出錢 乜臭雞仲住係個到咩

我覺得似係條女自己打既多啲喎

一有人提del post馬上就岀返新post
邊個咁緊張mon post

係澄清不如幫埋條女澄清埋有無出黎做ptgf好過啦
定想話前前度屈你啊？

Btw ig 又del咗post啦

點解避開哂啲重點，唔講下隻雞做ptgf係假，大食到唔想同佢搞係假，落過仔係假呀咖啡仔？唔通...

雞

隔住個mon都聞到陣閪味

都唔知咖啡仔個ig做乜
愈描愈引人關注

推到咖啡仔上黎

咖啡仔

咖啡仔上水喇

條仔真係慘
一陣比個女朋友傳埋性病就gg了

咖啡仔 講真 你有得屌已經唔錯架啦
人地要屌你個ex 都要5000蚊 兩三個鐘
你屌成晚 都買得起梳化有多
屌一個星期 學士都買到兩個啦

隻雞咁對你 唔係仲忍呀 你唔笑 狗公都笑啦

點解一比人放上連登就立即del post?
好難唔引人懷疑其實係條女自己post
之後由咖啡仔del post喎

一係咖啡仔死要面 唔係面對現實
一係條女入咗咖啡仔ac打長文

你係咪coffee boy

pish

咖啡仔private 左

本身覺得咖啡仔有啲慘
出完幾篇長文後真心覺得戇鳩抵撚死
真係咩人會吸引埋啲咩人

可唔可以講返雞同佢依加條仔 比咖啡仔搶曬鏡

真係咖啡仔出咩啲po
擺明係隻臭雞扮咖啡仔 幫自己澄清
最新個po啲point都係對隻臭雞有利
我就唔信咖啡仔綠帽都收左頂仲幫臭雞講說話澄清

何止 on9仔 係無藥可救

臭雞真係好蠱惑 俾佢同咖啡仔搞到轉移視線 都係繼續狙擊臭雞同戇鳩埋單玩家先

[size=4]收皮啦臭雞！扮咖啡仔出po！！
人地當年唔肯同你搞，
你就知你個西有幾撚臭，塞滿幾多男人既子孫！！[/size=6]

Between 臭雞同側田一定要永結同心，百年好合！！
唔好放隻臭雞出黎害人！！
而且依家個個都知隻臭雞做雞
你叫佢之後點出離搵人埋單喎 係咪
記得要一生一世也永不分呀！！！！

有冇教大ching ??
今日何諾桐 有冇返學

推一推

佢宜家條仔咁都做到player

Agger
以前咖啡仔ig d放閃post都係何諾桐出（好似係）

咁樣仲有乜意思 分分鐘上次條仔ig story都係隻臭雞post
明明搞到咁大單嘢 累埋而家條仔俾人笑幫隻爛臭雞埋單都仲咁高調用人ig post嘢 當正咖啡仔同玩家狗咁撚

人不要面天下無敵

正常啦 唔通同人講做雞比連登仔知道左咩

教大民主牆一張都無 會唔會廢左d

咖啡仔同隻臭雞都係冇腦

呢隻雞真係非常貪錢
見人地話外國讀書 做金融 即刻唔理post自己張相溝人 真係唔知醜 抵俾人開post講
樓主 做得好

唔明咁都仲有仔做佢男朋友

而家全港都知佢做雞 都要返學架 唔通唔讀咩
問題係身邊學校啲人扮無野真係奇怪 好似咩嘢都唔知咁

上次六眼仔個ig story係條臭雞出架
右邊影到佢d頭髮

樓主係咪漏左rubbish堆對話證據

唉 唔通真係行埋去 兜口兜面講聲：你條女係雞呀 五千蚊三個鐘咁咩 可能都係背後笑下算

Push

假設佢係我同學仔，睇完呢單野知佢原來拜金得咁犀利，睇錢睇得咁重要，一定唔會再同佢講最講野，見到都hi bye算

呢啲搵錢至上既人覺得佢哋講每句野都係想搵錢 想利用你

擺明幫手推post 啦

推到有人po上教大民主牆

有興趣想知臭雞現任明知臭西都仲要一齊，咩諗頭？貪臭雞百人斬技術好？

推推推

推 條死臭雞

同呢個蘭桂坊臭雞 差無撚幾

ptgf個part呢？

臭

到底咖啡仔想點

2個可能situation
1:咖啡仔未死心
2：隻雞想屈人lo

辛苦吱出黎嘅

咁少人既

臭雞咁想搞野就搵sp la

我只係一個未夠秤嘅蘭桂坊吸毒臭雞公廁
點解我係植物系女孩 因為我鍾意對草 食可樂

仲有無野爆

要完了 連登都無咩野睇

今日喺學校見到佢
濃妝sweet sweet拖住條仔

臭雞表示我有我攬仔 你有你9up
係時候俾啲火

其實個帳係咪咖啡仔 有沒人同佢傾過？

Pish

佢個鼻大d定條仔個鼻大d?

塞咗兩個橙入去呀ipad

都已經用埋𠝹波袋 竟然連皺紋都夾唔到條出黎
胃腩仲大過波

依家啲人當正自己係明星咁，個人私生活放哂上網，每拍一次拖都狂擺合照出千字文，一散咗就核突

啲臭雞以為自己玩啲招好高來來去去同一招， 道行未夠，個腦差啲 雞始終係雞

點解隻臭雞啲自拍咁多都出自條仔ig story

埋去叫佢一聲臭雞啦

隻臭雞真係好淫賤架

出面落個雨都有得意淫 仲要影埋條仔叫人投票

做得好 ching

對波平到咁 我係條仔都起唔到啦 翻條撚咩

話明臭雞 含到雪雪聲又話過你知咩

有西有口5000蚊兩Q

個post有味
臭雞

臭雞着去同啲客仔扑嘢嘅校服 條仔咪又係照着
臭雞個西又臭又多其他人嘅精 無所謂啦

佢幾高招啊 條仔知佢係雞都唔離開佢

Sor唔認得 呢個係咖啡仔定player

player

扮咩過得好啫臭雞
你都係覺得自己一嬲就會中左連登仔既計啫
你繼續扮 我地有我地繼續推

推到隻死臭雞全香港都識

連登仔好少料

同居？？？

上一個post講過 臭雞冇屋企 一係住ex到 一係屈依家條仔蛇 乜鳩留在家中 hall黎架咋

Who fucking care

佢以前個條仔好心個鼻咁豬膽就唔好戴眼鏡啦 更加凸顯個鼻有幾豬膽 同隻雞勾鼻配到絕

佢不嬲都唔care咁 好撚厚面皮

做雞做得咁光明正大，一於報去教大再報埋比佢老豆老母等佢地知個女原來係萬人插

扮唔care等你地冇引唔再講姐
比人話做雞 我唔信冇女仔唔介意

繼續推

推下先

做咩靜曬 推到2046

推到佢仆街

推啊

想睇佢收收皮

推推推推推

喱埋喺條仔hall日扑夜扑 培育愛滋病毒

佢面皮咁撚厚都會唔返學

我個名

呢隻臭雞好識玩，等風聲無咁緊又出黎威過

潛水去？

player more

何小姐 妳學咩人做老師呀
教班細佬做援交點扑野呀

香港性教育不足
臭雞依方面有前途

女人都係臭雞
唔洗講咁多野
冇野好補充

Lau Ming

仲推緊

每日報告下雞小姐有冇返學呀thanks

推到佢地散

咁嘅樣 同一個人黎？

雞小組今日有返

右邊咩事 起身冇梳頭？
自己carry唔到就咪整呢d外繞既髮型
哪來的自信

沖埋去 問何小姐幾錢1Q 🐔🐔

呢個日本妹嚟 唔係佢

圖呢

雞！

扮乜撚純情

係咁多？

繼續追擊啦屌

愈大愈樣衰

PUSH

幫手推

唔推？

完左？

keep it up

無晒人

出現了

公廁

睇佢d長文，佢好似咁鍾意扑

想幫襯，點搵佢？

無波既女仲算係女人咩

收撚平啦飛機場

臭雞同雞蟲近況如何啊
臭雞改咗名啦 方文山私生子hi

新一年推下post

又有新仔啦喎！

邊個出高d價咪跟邊個囉

陰公成班溝唔到女係到追擊個女仔😂😂😂

又換畫?

睇下comment

原來今次係Poly仔

又換畫?

臭雞真係臭雞 無藥可救

攬住隻雞都咁開心. 香港真係好多男人幫雞埋單

係咪條仔唔知隻雞D衰野?

BTW POLY入面仲多PTGF

正常呀
MK U

咖啡仔一定好傷心

oh no

開餐了

點解一個女仔可以出到成個post
佢得罪佐你地d咩

G

屌仲以為認錯人 真係佢

臭G

點解仲敢咁揚

臭雞,禁撚豬又ipad仲要懶自信咁出黎呃仔

一鍵劉明

update

睇見都覺心酸
笑住去食屎

又新仔

死臭雞

隻臭雞
傻仔黎

呢個世界癲喇，佢又換仔

中學師弟
做咩咁睇唔開

你估你師弟知唔知條女做過ptgf

係我就做好心人話佢知了

唔怪得個ex唔屌

點揀呀大佬

何洛同 臭雞

Wtf 又換 推到新仔知係雞

新仔圖？

今日喺mk見到佢同條新仔
條仔都幾矮，先高得隻臭雞半個頭

唔撚係掛？又換仔,貪佢個閪夠臭？

搵親都係四眼仔

好似又同番ex一齊啦喎

Source?

條仔好撚寸 食N手西以為自己食女神
條女長駐係lizhi 唔講以為佢讀poly

成日住係人地個hall

新年去拜年著到咁 博咩

推推推推

人地去嘟八達通呀

唔係吹水，以前佢用ptgf ac果時我真係約過

當時佢好多plan都有，sm plan都有，應該好多人都有印像

菊花都有plan
個時都有問過我玩唔玩

最後試埋 真心緊 仲可以中出 半條朱古力咁出出入入

推下隻臭雞

咁多女仔做過ptgf 第時識女朋友真係小心。。

野狼與瑪莉

真心,難9 D聽,香港邊條女唔係雞, 只不過PTGF 係特別臭咁解.
拍拖咩撚野都使錢係條女身上, 份份鐘仲要無得屌, 真係同叫雞無咩分別

有無近況

同個POLY仔去左旅行

攬住隻雞仲笑得咁開心

條褲好撚醜樣喎

PTGF 就唔撚信,
但睇個樣似美容雞多

精神精神

SM 都有

推，仲有冇新料

冇乜新料
不過最近佢就同個黑警喺一齊
唔知你仲啱唔啱食

More

推 死臭雞

而家換左做黑警
幾襯

雞 全部都係雞

又係你啊
做乜唔交學費？咁有錢做咗警嫂

P牌好似推唔到

狗乸死全家

花生價格準備回升

條仔系狗？

好耐冇睇

City仔喎

突發！雞終於唔使做雞轉左做狗乸

平胸食第三次己經軟

Fc?

全世界啲男人都知佢做過雞，點解仲有男仔肯埋單

入新post睇

佢個句唔肯同我搞真係
女人冇波 幾靚幾淫都好 搞一兩次就真係好撚快厭
我以前隻臭雞EX冇波 真係幾淫都唔想同佢搞

條女淫到咁

佢有做ptgf 被人踢爆過

咁既樣

Sor 㩒錯負皮

又換左仔？ 今次仲黑驚？

啱 你老母都係同條雞蟲生咗你落嚟

原來做過雞 希望佢同黑警結婚 唔好放佢出黎害人

大波妹之後個張相
個對比大到

Who

果然大鼻都係性慾強嘅

想知咖啡仔仲有冇拍拖

係囉 臭雞一隻

死臭雞

有窿係唔同啲

驚佢跳樓就要放過佢，條仔邊個放過佢？